門門真心話 留言講下我對你既印象..

我都mon左感情台幾年了 對各會員都略知一二

係連登有著舉足輕重既地位 捉錯字成為連登一時佳話
從言談間睇得出你係一個十分之有學識的人！

Mememe

MeMeMe

hi mk煙產

Me

朕,巴打

隔離台走過黎hi

Lm

我呢

經常係成人台出沒 一個月一次飛英國探long d女朋友令本人笑左幾耐
由此可見 車頭大燈 無咩腦而且係一個大淫魔

經常性叫雞 時常利申自己係矮妹 但聽聞真人真是好撚矮
所以應該係一個誠實既小朋友

有待觀察

同本王係感情台既開台先鋒亦都係感情台元老 時常同本王屌鳩人 難兄難弟
所以應該是一個重情重義既人！

經常性分享貓圖片 而且分享自己影相既心得 同埋旅行經歷 但由於經常見到你既沒出 好似唔撚駛番學番工咁！
由此可見 八方雲集係一個貓奴 有生活態度既二世祖

可唔可以寫我個名

唔可以

我叫雞都俾你知咗？

寫啦baby

考慮下

老子除左對會員略知一二 雞我都識唔少 她們講我知的

我次次叫都戴曬帽同口罩

你係有錢仔 係人都G

你都有叫開？

我mon住個post等你寫比我

佢地仲有無同你講我啲咩

無 有時去鳳樓宣傳安全性行為個時打聽番黎的

容後再講 小弟有事要辦

痾屎

唔講會好啲

我是腸 回post全部都係回粒膠 從未見過佢打字咁濟
由此可見你係一個文盲而且唔識打字既鄉下佬

打機

樓主未打對我印象，嬲嬲豬

希望可以見到我個靚名 呢個任務交比你啦

唔好幫佢寫

文彩好！畫畫不俗！
是一個心事重重既小毒撚而且少少文青的人

毒撚

佢畫緊我個名啦傻鳩:

係咪十分之準呢 咁就畫我個名獎勵下

唔準

我要訓教了 十分之期待聽日起身見到自己個靚名

門狗屌你老母

門關起的一剎
每句都有粗口 煙產 經常性自稱地盤佬
但聽聞成日俾女朋友食住
由此可見 門關起的一剎係一個老婆奴

瞓醒個人會清醒啲

經常？

由夠鐘啦乜乜柒柒既post認識左ching
應該是頗為煩膠而又帶點細心既巴打

岩聽
Btw點解會有人正皮左 (唔係我)

原來你識打字

No one agger you

走

因為我都經常

我黎

鳩up怪獸

走喇

洗讚小鴨鴨

正皮自己 on99

樓豬真人講嘢好低b㗎
成日以為自己好風趣咁
上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

大東瓜 經常性開post呻悶 以及呀呀呀呢d發神經post 但此人不乏幽默感
由此可見 應該是一個被世人遺棄的小毒撚

邊度copy番黎

bb

真人真事

On9boy來

想同你打交了

==😀

你豬硬

第二個到你

我援軍到 你到幾撚大獲

個肥仔邊夠我黎

E...你d思想咁污穢架

我都想知有冇人對我有印象

有 痴線婆一個 同樓上兩位一樣

點解邊度都見到你㗎

睇下我個username 先啦

me

將男時常係馬post見到你既出沒
由於有時分享馬仔心水 可見刨馬經日子有功
應該是一個不折不扣的麻甩佬

如浮雲未知曉
長期開撚埋d濕鳩post 與神之廢青 車頭大燈個堆為一伙
由於經常見到你地成班人出沒 好明顯係一個鐘意群體活動既mk仔

我

on9 post

濛
犬類
講完